如果作客羸5:0 3入球2助攻 係賤種朗 波台/體育新聞會點?

人類足球極限再進化
朗神為體壇定新標準

唔會點 因為牙朗永遠都唔會做到